---
title: Ich mag RegEx noch immer nicht, aber...
date: 2012-08-04T14:57:00+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- RegEx
- Kurzeinführung
slug: ich-mag-regex-noch-immer-nicht-aber
---
Endlich habe ich mal eine {{< wayback "http://cowthink.net/eine-einleitung-in-die-kunst-der-regularen-ausdrucke-regex" >}}Kurzeinführung{{< /wayback >}} mit weiteren nützlichen Quellenangaben gefunden, mit der sogar ich etwas anfangen kann. Eventuell kapiere ich den Zeichenwust ja irgendwann doch noch mal. Den Leuten, denen ich deshalb regelmäßig auf die Nerven gehe, würden es mir danken.